馬體會個球應該係十二碼定罰球?

罰碼or十二球

點睇都係禁區外拉人
肯定罰球

點解公海無人講